對唔住各位巴絲我阻止唔到屋企人投建制狗

但係我令到佢地無辦法去投票
加油呀香港人

係咪剪護照/身份證

係咪被去旅行

收埋咗佢地身份證 我捱撚到聽日先俾佢地
利伸：出街玩到夜晚先返

佢地冇翻箱倒籠咁摷咩有問捉住你問知唔知喺邊

屋企人知道係我做既時候 我已經係街食緊早餐

今日劇本猜測:

下午/入夜開始有在場人仕 叫出「死曱甴」「暴徒」「唔讀書」
例句: 1. 唔知班「死曱甴」「暴徒」有冇出黎投票
2. 「死曱甴」 投黎到冇用

目的: 挑引在場人仕，由其而家將年青身份證分另一條隊排。 警方會將「擾亂」分子拘捕，姐係將成條Y/Z身份證 既人拉哂

下一步: 另一方陣營係大拘捕之後用旅遊巴將一車車既選民推去投票站

大家記住，你今日角色係一個廢老廢青，只投建制派，所有野都聽唔到，睇唔到。

「我真係外賣仔黎架」

如果仲未明，請睇完一次「演員的自我修養」先好出去投票

仆街仔